成日肚柯入

自問由細到大腸胃都唔差
但近4個月一到禮拜六日就肚柯(爛嗰隻)
有無手足都係咁？

壓力大者

tg?

似係 巴打都係？

究竟有幾毒
每兩三日柯一次爛

我都係

琴晚屙到仆街

一定關發夢食tg事 都唔知溝埋啲咩料又痾爛屎又肚痛